點解鬼佬咁抗拒戴口罩？

香港今時今日都見到有鬼佬堅持唔戴

可能鬼佬都買唔到口罩呢
你幾可見過有人話派口罩比鬼佬

佢哋覺得末到威脅性末夠

黃種人較保守係真，尤其50＋

安全套都唔戴

一開始唔買到而家你仲覺得佢地買到？
等同日韓佢地一開始冇買到冇儲貨而家咪周街都冇口罩用囉

佢哋覺得香港 7 百萬人得幾十個人有事係小數目

你有幾何睇pornhub 係有碼

大把鬼佬傻吓傻吓唔知支那有幾變態
武肺同樣

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

套都唔戴喇

無知+on9, 有d同我講好白痴唔會戴....我想話你中左就真係好白痴

佢地咁撚有錢， 人工又高人倍幾
買炒罩都唔覺貴啦

尖沙咀好多南亞人都無口罩

其實我懷疑佢地唔係幾識中文
所以一開始果陣唔知, 到知道左, 已經無口罩買

窮姐， 自已唔識， d垃圾fd都實有幾個識
唔識中文應該都識d英文

how dare you

一黎買唔到
二黎唔鍾意戴
三黎個個都戴佢唔戴其實都安全

只有印度人有資格唔戴

佢地覺得戴口罩等於自認係弱者, 認俾個病擊敗左

社會風氣問題 係外國D人病到就快死先會戴口罩 買口罩對佢地黎講就好似我地買棺材咁

其實係香港經歷過 2003，見過鬼怕黑

日本韓國唔殺到埋身都未全民口罩

佢地認為病咗先要戴，唔病唔洗戴
咁醫護點解要戴

on9

masks are for the weak

佢生活圈子可能同華人完全隔絕
出入私家車，食飯唔會去連鎖店

有鬼佬朋友有口罩都唔帶話唔驚
到香港啱啱開始爆又帶
最近開始回落又唔帶 好似好威咁
On9無極限
有另一個真係講明覺得帶咗好唔舒服唔帶都好少少

由佢地中, 肺纖維化有幾爽等佢地體會下

真

tldr:信政府！不戴！陰毛論可恥！

要啲叫雞奶閪嘅人戴口罩

東涌大把鬼佬有戴

自私 以為自己高人一等

有答案

戴口罩麻煩
然後就係權威CHO之類話戴唔戴一撚樣同隻病冇殺傷力

trash

平行時空

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

咁醫院嘅醫生護士都唔戴？

而家淆底想買都買唔到啦

有鬼佬戴左你都認唔到啦...
你係咪on9

以前香港人咪又係唔鍾意戴，人類係要衰鑊金仆街到應一應先會接受教訓

香港啲鬼佬都有戴喎

有美國人朋友(做藥物研發)講過話:
1. 佢地覺得平時流感死既人仲勁過武肺，佢地有警剔，但覺得未致於要咁誇張。
2. 佢地覺得個人衞生+勤洗手比戴口罩有用(我覺得係正確，但我都有同佢講，咁why not both，之後佢又話咁有罩咪戴，但不需要搶，呢點我認同。)

佢地好似係話因為口罩隔唔到病毒
就算同佢地講口罩擋飛沫佢地都聽唔入耳

試過喺德國因為感冒所以帶口罩，之後俾個德國仔話係Asian mask可能佢地覺得傳染病離自己好遠，以為只有亞洲人先會有，順理成章咁話口罩係亞洲人嘅產物

見過有鬼佬賣口罩

事實上又真係少鬼佬中嘅，大部分本地人

有幾何睇pornhub 係有套

先岩吓化

大把banker都唔帶遮都唔遮下
佢地覺得係鄉下啲flu黎

見過件鬼佬搭黨鐵
手持1個口罩但唔戴
到開始多人上車
就拎條頸巾遮住個鼻
但個口罩都堅持手揸住但唔戴
理解唔到

btw,各位手下留情唔好diu 我搭黨鐵住

琴日都睇左

因為中意留鬚?

大家教育文化唔同啫

鬼佬我估真係冇咁怕死

覺得戴口罩係得我地"東亞病夫"先會戴

未經歷過沙士。

因為喺近代歷史西方國家冇任何大疾病流行佢哋冇咁樣死人所以唔會覺得驚但係香港因為沙士死咗差唔多三百個人。 所以香港人喺防衛上面係做 top one，結果就係你見到香港韓國日本意大利咁多唔同嘅地方 香港嘅數目係好低。

鬼佬話返我地戴口罩廢

Masks are for sick East Asian Men

d鬼佬叫雞都唔戴套啦

佢地邏輯：你有病戴口罩你冇病唔戴口罩
完

以下係鳩估mode
一：信左傻閪鳩up話戴口罩無用
二：死都唔信散播率高，自己唔會中
三：無經歷過沙士

不過香港人防到疫嘅原因
主要係沙士 + 不信任香港政府&極權支那
但香港人依家又低左戒心
明明已經又開始爆緊

好似真係從未見過鬼佬戴口罩...好型

鬼仔屌Asian chicks 都唔戴套

留名等睇歐美爆

佢地覺得幾十人好少可以不理

我都冇戴口罩自豪感即刻返哂嚟

...其實好尷尬

中環好多高層級鬼佬都唔戴啦

活係太平盛世太耐

香港人都冇戴開口罩嫁啦
以前咪一樣病到死死下先戴

意大利源頭咪就係有隻大陸溫州佬過年返鄉下，過完年輸出病毒囉！因為香港人知道中國人啲閪屌性格就係要死一齊死

佢地可能玩慣honor system ，習慣有病既人自律戴口罩。

屋企/公司嗰區見過既鬼佬都有戴

講就係咁講
不過佢哋係咁咳又流晒鼻水都唔戴
再加上未有病徵已經可以傳染

講南亞窮姐

鬼佬係on9扮型

...

佢地本身份人都污糟開
有外國fd嘅人就會明我講乜

佢哋成日話無用
話睇scientific studies都話帶口罩無用
帶咗口罩都會由眼入到
帶咗只係保護其他人 同埋話年年flu都殺好多人
覺得個virus仲渣過flu

鬼佬一向當黃種人垃圾
港男係東亞病夫，港女就肉便器

下武肺社區爆發之後見到所有鬼佬都有戴喎

有得賣果陣都係50蚊一盒50個啦
佢地part time一兩個鐘已經搵到啦

你去尖沙咀, 中環

成日見到鬼佬搭巴士番工

其實睇人
至少係機場睇黎香港旅行嘅鬼都有戴

Clsss

去愉景灣見到完全無鬼戴 係一個都無

鬼佬衛生意識不嬲都...
周街大小便吐痰咩都齊
又用口水揭書
黎香港旅行都見唔少會將隻腳放上座位

根本係東亞人眼中(除左中國人)
佢地d衛生真係好低賤

有錢點會買唔到

講50蚊1個果陣有意思咩

果陣都無病毒邊個會去收藏用

無衛生常識囉...
佢地依方面教育做得好差
美國歐洲都係

人地食飯食soho果d

愛政府, 撐警察就唔應該戴口罩

之但係之後佢地見可以200蚊一盒又賣番出去呢

以前返工唔舒服到爆，聲都沙埋
有個鬼婆走個黎問我
點解Asian咁中意帶口罩

文化問題
通常西方國家真係病入膏肓 罪犯甚至係恐怖份子先會戴，特別係恐怖主義唔係講笑 你知啲鬼佬幾驚㗎啦 所以多數都唔會戴口罩嚟惹人注意

性病都唔怕
套都唔戴
口罩
Wfc?

死亡率90%佢哋先會可能戴。

面罩唔係外科口罩

可能我出街少
我見到嗰啲都有
南亞人仲多

大撚把啦
講就好聽呀佢哋
話病先好戴口罩blahblahblah
平日中咗重感冒、流感班閪人咪又係唔戴
仲周圍咳周圍打乞嗤
今次又點會突然有個人衛生意識

有冇諗過佢地流感死咁多人因為佢地懶得去醫
根本佢地好多野都carefree
只係唔想理，其實冇乜理據

佢地話有病先要戴

鬼佬一定有錢？

有錢都唔值得去買啦

下

2003年都大把人唔戴，係慢慢講到好恐怖，政府叫人戴先多少少人戴

佢地喺gay apps claim 好鍾意bareback 玩屎眼

識外國朋友，真心話佢咁講：
無病戴口罩係Asian 既行為。做Asian 做既野，就好似你面前有碟牛扒，你唔用刀叉用手食咁樣。係高等文明學低等文明，佢哋唔想貶低自己

真
後生一輩香港人乾淨過鬼佬一百倍

你都幾清楚

推

問過
佢地覺得口罩無用 隻手保持乾淨就夠
同埋確診人數唔高

真，番工果到比埋佢帶都屌晒鬼

因為信奶共世衛
啲外媒全撚部on撚99

佢地唔係人人有醫保
醫保好重皮

班鬼佬抗役意識就是做gym操fit自己=百毒不侵

啲鬼佬唔多唔少都覺得自己最醒，亞洲人都係啲羊群效應既低等物種。就好似香港人睇南亞人有原罪一樣。真心平等既其實好少

香港人咪又係自己俾錢買
睇你care唔care架姐

因為佢哋覺得口罩冇撚用

外國醫生護士都有戴即係等緊死？

點呀

威 英雄主義

佢地會覺得戴口罩係恐怖主義既一種
喺西方國家得啲罪犯/打劫既人先會戴
C
L
S

講得幾detail

鬼佬唔一定有錢
但至少幾蚊隻既口罩都仲買得起

外國一直都係咁，你戴口罩=你就病死
為咗預防戴出街D人會心諗你做乜9

邊到仲有幾蚊既口罩
我即刻9衝

外國人發燒去醫院或者診所啲醫生都係叫你坐喺出邊吹風
你個人吹凍咗就自然冇事

自私囉 on9囉 佢地叫雞都唔帶套

正解
同03年前既香港一樣
中過招先識驚
以前咪又係成日笑尻日本人戴口罩好誇張

鬼佬日日食M記炸野身體都咁好
天生體質靚,你地恨唔到

喺英語系國家，如果戶外氣溫唔係零下幾度，戴口罩係有social stigma，會令他人感覺得戴口罩者好可疑 (情況類似日本人唔鍾意戴太陽眼鏡，因為會令人誤會同黑幫有關聯)

鬼佬一般嘅心態係，就算病得好嚴重，只要請一兩日病假休息，就會自然好返..如果要佢哋病住+戴口罩返工，係對佢同佢公司好唔公平，因為佢嘅工作表現會大打折扣

西班牙大流感，你要學下歷史先得

03沙士都好多人唔鍾意戴口罩
戴一陣就除 覺得好麻煩好唔舒服
心諗中招點會咁好彩輪到我

好多野都係唔試過一次唔知死

市民: top1
政府: 777th

親身問過個外國人，佢話出街都有機會比車撞 但佢都係會繼續出街 加上佢亦好唔鐘意戴口罩，所以佢係唔會戴

真係心諗做乜鳩

佢地唔知道有班痴線生番想其他人一齊患病

佢地唔會明有生番會刻意散播病毒

覺得無病就唔戴一般都係咁諗

前幾日先見到成班冇戴口罩嘅鬼仔鬼妹喺金鐘一路行一路傾計我下意識都行遠啲
就算唔戴口罩都要勤洗手，我又唔覺佢哋識洗手

beer pong 粒波碌過晒 courtyard 佈滿玻璃碎、煙頭、泥嘅地
照執番嚟掉落啲啤酒照飲

佢哋覺得戴口罩係弱者行為

因為佢哋冇經歷過沙士
喺香港死咁多人

班仆街打乞嗤同咳都唔掩口
真人真事，正垃圾

我都好肯定係因為唔覺嚴重到要戴 佢哋或者理解香港人會係因為SARS 但佢哋自己覺得未去到戴嘅地部 心態或者係可免則免

你要買點會買唔到 我地咁多香港人都買到 鬼佬買唔到？

事實係買唔到所以唔戴
香港人以前都係有病先戴架啦
係03年個次先覺醒原來口罩唔係俾病人戴
3個星期前爆撚到咁 你2月尾先去藥局

早幾日
個人唔舒服想拎醫生紙請假

個醫生無戴口罩
坐低檢查完一輪
再叫我「啊」埋喉嚨俾佢睇之後

先至問我有問去過強國
如果我有又中咗
佢咪已經中招

戴左咪遮左個靚樣
啲韓仔口罩 都係無病無痛個時戴
遮醜

係，「啊」無噴口水感該無事，不過合成病毒好難講

鬼佬病咗唔會戴口罩，佢哋覺得戴口罩係亞洲獨有文化

四個字，文化差異

佢地覺得係有病先要戴口罩，或者你嘅工作地方需要先要戴口罩

其實香港係有好多貨, 只係貴姐
仲有好多良心鋪有心搵一定有平
我hea到爆無搶無排都儲左200個依家

點解?

其實係因為香港個個都戴口罩 先得咁少人中
香港仲要喺支那隔離
真係算係咁

人口密度咁高都咁少中
香港人經歷過sars 真係勁左好多

仲有印尼

Terrorism

佢哋係真係抗拒，仲有好多理據去反駁戴口罩嘅好處。

鬼佬番工被迫戴唔算
其實香港人大部份都係番工被迫要戴

未到佢死所以仲可以好理直氣壯咁笑我地，其實有啲港豬一樣，仲日日出街玩呀行山呀，又話過左成個月又唔見有事，搞到好似真係我地錯咁屌好撚想佢地中肺炎

個醫生有同佢對話
點知有無口水噴左過去

香港黎講..係

其實好多鬼佬衛生意識都好差
成日見到鬼佬去完廁所唔洗手

我真係鬼鬼地
無樣野似香港人

因為蠢

西班牙流感1918年，經歷過嘅人都死得八八九九
近呢三十年除咗小規模爆發流感之外，歐美基本上再冇大型爆發嘅傳染病，導致防備心降低
即使流感爆發時政府都極少呼籲人民戴口罩，多數係呼籲勤洗手，打乞嗤要用野掩住

唔係喎
我喺香港見到嗰d鬼佬/阿差都有戴